等緊天星小輪既手足入

可以去隔離巴士總站求其搭架巴士走先，見你地好傻咁喺度等尖咀好可能有大量狗伏你地一陣間大圍捕就仆街

只有一個方法可以有效打擊藍屍

快啲呀點解可以咁傻呀你地

推

巴士站點解可以咁少人唔係淨係得天星小輪先走到㗎

Push

有307呀 停東隧

幫推！各位要安全回家
下次活動需要你

Fk

同埋散左既和理非可以返自己區商場繼續涼冷氣呀

搭巴士快好多啦，搭船一落船無得走，巴士可以自己揀站落

push

老銅無封 但係重狗

又係收網包圍戰術 唔入得

去西營盤上山 HKU 一係去天后方向

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿

冇gear換左衫可以搭
岩岩落船

已跳閘搭黨鐵